{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_095517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "을숙도문화회관"
    },
    "text": "ウルスクト・ムンファフェグァン\\n\n西釜山地域文化芸術のゆりかごと1995年12月22日に着工、2002年9月5日に竣工して10月5日に開館した。敷地面積万3,058㎡、建物の延べ面積8,579平方メートルだ。地下1階、地上2階規模であり、公演場と展示空間、野外公演場、練習室、会議室で構成されている。公演場は2階バルコニー型舞台空間として演劇・舞踊・映画・ピアノ独奏会など様々なジャンルの公演を行えるように設計し、特殊効果を演出できる照明と高音質の音響施設などを備えている。延べ面積5,168㎡、客席708議席規模であり、その他の施設として出演者は待機室、楽屋、舞台監督室、指揮者室などがある。展示空間は地上1階に3つの展示室があるが、美術・書道・工芸・写真などの規模と性格によって様々な形の展示が可能である。野外公演場は円形の舞台として広い芝生広場とつながっていて、音楽会、舞踊など、自然の中で躍動感あふれる公演を行うことができる。その他の施設では地下1階に団体練習室と個人練習室があり、各種セミナー、会議、懇談会を開催できる会議室、趣味教室などがある。この他にも駐車場、テニスコート(8面)、ローラースケート競技場(面積10,206平方メートル)、サッカー場(3面)、芝生広場、休憩所などと茂った葦、菜の花、コスモス団地が造成されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この文化芸術センターの名称は何ですか？",
            "answer": " ウルスクト・ムンファフェグァンといいます。"
        },
        {
            "question": "いつ着工され、いつ竣工しましたか？",
            "answer": " 1995年12月22日に着工し、2002年9月5日に竣工しました。"
        },
        {
            "question": "この文化芸術センターの敷地面積はどのくらいですか？",
            "answer": " 敷地面積は3,058㎡です。"
        },
        {
            "question": "この施設の建物の延べ面積はどのくらいですか？",
            "answer": " 延べ面積は8,579平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "この文化芸術センターは地下何階、地上何階の規模ですか？",
            "answer": " 地下1階、地上2階の規模です。"
        },
        {
            "question": "公演場の客席の規模は何ですか？",
            "answer": " 客席は708議席の規模です。"
        },
        {
            "question": "野外公演場はどのような特徴がありますか？",
            "answer": " 円形の舞台と広い芝生広場がつながっており、自然の中で躍動感あふれる公演が行えます。"
        },
        {
            "question": "この文化芸術センターにはどのような展示空間がありますか？",
            "answer": " 地上1階に3つの展示室があり、美術・書道・工芸・写真などの展示が可能です。"
        },
        {
            "question": "この施設にはどのような練習室がありますか？",
            "answer": " 地下1階に団体練習室と個人練習室があります。"
        },
        {
            "question": "この文化芸術センターにはどのような屋外施設がありますか？",
            "answer": " テニスコート(8面)、ローラースケート競技場(面積10,206平方メートル)、サッカー場(3面)、芝生広場、休憩所などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 376
    }
}